中國台灣明星羅志祥製作的愛豆組合 C.T.O進軍韓國

【theqoo】中國愛豆組合將進軍韓國
3句話概括這篇長新聞: 中國台灣明星羅志祥製作的愛豆組合 C.T.O
12月將播出MBC M 真人秀 ‘C.T.O 計劃 – 生存戰’
歌手黃致列作為導師

四個都一表人才眉清目秀

堆人樣同衣著好千禧年代

我真係頂唔順以家d韓仔頭 究竟型係邊？個個都以為自己係郭富城？定係林志穎？某程度上我覺得仲衰過以前既飛輪海頭